微辣sofia 獻唱 《我的祖國》

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

佢今次仆街啦⋯⋯

有個我sp

聽到有d濕濕濕，好感動😭🇨🇳

恭喜微辣進軍大陸市場 果然愛國愛黨
唔洗再靠香港 賺香港人錢

呢條女上得呢D節目但要留係微辣

搵唔係中國既人黎唱

微辣安排啦好大機會，條女簽左經理人
接JOB係要經過公司

澳狗睇死香港人連罷睇dislike都唔會做

反共不反中，ok？黃都可以愛國🥰🇨🇳

微辣本身都唔係好得去邊

係微辣係為興趣姐，澳門小姐冠軍，本身又有家底

留言等睇護主犬出黎護主：澳門公司關你地香港人撚事
微辣由2017開始公司廣告年收逾千萬元，當中七至八成都是來自香港
如果佢唔係靠香港, 賺香港人點擊率錢的話 Who fucking cares?
賺完香港人錢 轉頭就奶共 當香港人傻仔咁撚

我意思係都要條女本身有咁上下知名度或者背景夠勁先可以上
又或者微辣已經勁到俾黨睇中左做統戰一部分
講紅又未夠班舊人紅
蘇霖都係澳門小姐出身
排資輪輩點都未到佢

微辣本身多人睇，keep住係度絕對有好處

鬼妹都要奶共

低質個d咪要

人地係中葡混血，好明顯 sell 民族統一回歸
sulin 咁重大陸味

大把 white trash 係B站拍片啦

微辣好黃